杜汶澤網台個會長Nico都幾正!

雖然個樣唔算好索，不過勝在夠貼地夠親切，演出自然又夠放

今集劣食觀世音...

識貨

右邊正好多 搵佢夾腸一定好快射

由眼球聚焦嗰刻已經想射

之前有個節目題材港香港走光黑點
佢要特登畀camman影裙底做示範

係正 唯一係細左啲

對腳好白滑

mk味濃

好樣衰

對腳好撚正

露底果集

搵到喇，係壹鳩大事EP01

之前search過,佢已經有條MK仔男友,跟住嚇到鳩縮無J到

已bookmark 打個靚J過年

寧波人最正

會斷

我有個fd
之前同佢拍過拖 屌過
話好淫

果把老牛聲

虎牙仔

佢有一集去希慎試走光 真係見到底褲仔

係，好癲

阿強正好多

白色底褲仔
佢郁隻腳 大比內側肉係度震

呢d女硬係形住有陣乳臭未乾既味

唔會當佢係女人

唔識形容

一般貨色

右邊咁正都有

圖？

圖定老母？

杜汶澤Youtube自便啦Ching

右邊正好多 搵佢夾腸一定好快死

琴日喺cwb見到阿強
真人好似瘦過上鏡少少

真係劣食

G

屌你老母可唔可以CUT左隻肥閪先貼啊屌你老母

Does it matter?

個條天橋？

32A

Link都冇條點J呀

睇樣好淫 應該好好屌

識揀一定係揀右邊
阿強

咁都靚 驗下眼

連登仔果然無令我失望，勁多變態留言

右邊more

佢老婆咁撚樣衰, 梗係要搵番d靚女平衡心理

seed

睇過，其實無咩睇

留

想屌阿強

杜汶澤條撚屌就爽!!!

屌你老母
個年係cut都cut左邊啦

識食

玩Viutv Diva華麗之后個個？

唔出聲唔露牙都ok 嘅

我玩腿夠了

想屌

清純 虎牙

右正啲

識食一定食呀強

右面對腳

公園𡃁妹

係咪叫老泥妹?

有參加Viu個套Diva

有參加過港姐唔入圍好似

一念天堂一念地獄

求ig

啊強

睇完爸打介紹，即刻睇返之前壹鳩大事回顧

老老實實，樣正常有長腿，我真心覺得好正囉

會長Nico, I Love You

yes，認同，個gap可能仲係酸的

咁既mk妹都有打手

連登仔個個屌開model

係MK求其一個招牌跌落黎都扑死幾件差唔多樣

有邊個個gap係唔酸
你識唔識架

agger 不嬲吹奏model先係正常 啲弱智仔死都要將吹奏同埋吊西連埋一齊 難怪香港通街都係女神

Lm

廟街只值380
雞

一開頭做現場觀眾果時覺得佢幾pure，就係睇完依集之後好反感 無條件上為何深夜總是餓就想露底搏出位，之前連港姐都入唔到圍就應該知道自己咩料啦

我反而覺得阿強瘦到會唔差

mk雞露條底褲就變女神

咁都好吹奏
成陣公屋老泥味
睇埋上面搞到自己勁撚cheap
講野又蠢 好似無用腦咁

點解香港地咩狗屎垃圾都有人話正

咁都狗屎垃圾
你女朋友係陳法拉?

你女朋友唔夠nico正?
乜食得咁雜架

你肯定係cat girl d fans

佢撚有女咩

個MK妹就識玩 唔介紹露底褲

正過chantelle

睇片唔覺
但ig陣港女雞味出曬黎

珍

好正

女觀眾先係最正
今晚扑嘢夜唔夜有條女淨係出現過一集，好靚
同埋Genius Bar有時會有大波姐姐嚟睇

Photo?

點解呀澤可以搵到每個女仔都係靚女

底褲仔

世界級

法官大人，我屌

咪講笑，都真係幾正，即刻去睇下片先

硬係覺得佢喺TVB 出現過?

明明係打底褲

講兩講連登仔又嫁啦

雖然我都係

你走廟街睇睇先
全部大陸雞中女
$380有咁後生
連登仔排隊啦

你話佢ptgf 叫價$3000/Q我都信

陳法拉 好柒

之後有一集
佢話其實係著左3條底褲

你真識食

有冇人覺得佢同駱胤鳴一樣樣

咪又係走光，
j到就得啦

咁算唔算打底褲

都係底褲姐，多幾條咁解？